有無報左Poly Digital Media 嘅人

有無人知admission test 第二個video係做咩??